[叫春]個夾字入面 有兩個人

同女朋友一齊左差唔多一年
本身唔熟 但我地最後都係一個好既時間一齊左
我鐘意佢 我知其實佢心入面都好鐘意我
但佢同平時啲日日紀念日既女仔唔同
好要面 唔好話千依百順氹你 連講句sweet啲既野都難
我有解釋過 其實對男朋友嗲啲氹下人唔等於係姣婆..不過有時你鐘意就冇計 我亦都習慣左佢同一般女仔唔同

不過對於一個冇乜脾氣既男仔黎講(我) 佢脾氣真係好差 有時小小事 可以鬧到好勁 幾日唔講野 要分手
一係就超級西你面 有時男人老狗真係受唔住女朋友咁樣對我 最後又嘈一次勁既 佢會講 其實我地根本唔夾 不如分手 佢脾氣講野難聽改唔到 我亦都大男人唔受得女人氣改唔到 我地都俾唔到對方想要既野大家

但我覺得 冇人係天生就夾 夾字果兩個人 就係兩個人一齊努力既意思 呢排情況仲愈來愈密..

我想要既係一段嘈到爆都好得返 大家都唔會輕易放手既感情有冇巴絲有好既溝通方法教我點做?

利申又嘈緊唉
BTW hi auntie我好愛佢其實
sorry for 1999

脾氣好難改，加上佢爆過你，唔知你點處理啦，但有開壞左個頭既感覺

佢有講過 佢個人脾氣係差
有次嘈完 佢問我 會唔會有日頂唔順
我唔會..
但係 你唔會甜言密語 又會成日發我脾氣
我點樣感覺到你需要我 愛我呢..

推

個夾字入面有3個人
你明的

唔係呢回事

樓主女友同我幾似，不過我每次鬧交我點都會係夜晚前哄返佢

已分手，每次嘈 佢都唔會搵返我，我好攰

我就係想咁 我想夜晚前好返
咁有時都想佢氹下我..唔係單向氹..

重點原來係到
呢樣先最sad.

仲加頂帽

me too

你愛佢d咩

變左集氣訴苦區

佢係忽冷忽熱果種
即係有時一冇mood就會hea你 black下臉
我知係佢性格問題 同愛唔愛無關
但係有時就會痴住你 果陣係好好的
亦佔大部份時間

但一爆起上黎...

咁都負皮

呢D女人 要做自己

唔幫手經營 自私到震

佢一日唔改下脾氣只會愈磨損你的愛
夾唔夾都係睇2個人的溝通 大家搵個平衡點

我覺得佢其實係要面
唔想嗲聲嗲氣 因為佢覺得咁就係姣

我就係想我地可以好好地溝通
唔係一有事就分手
我次次都同佢傾成兩個鐘..但轉頭又嘈過..
我想知有咩方法我地先可以解決到呢個苦況..

你屌得佢舒服 佢米對你千依百順lo
樓主唔通你係青頭仔?

以前既我都係咁唔放棄 不過我都覺得 太攰了
放棄吧啦 搵個相處得開心啲既仲好

同男友冷戰咗幾日
我主張速戰速決唔好拖
點知最後呢次佢拖咗我四日
由每次佢搵返我變咗我搵返佢
我都好攰
利伸脾氣好臭
未去到樓主條女咁幾日唔講嘢

佢有時會話好攰 想抖下唔好見
我唔想呢個冷戰咁耐所以想快啲好返

我都試過想大家冷靜下
但佢就會講不如算..